女警近距離噴胡椒噴霧

有無人知佢地咁做係咪已經違規？

push

哇屌....

屌

痴撚線

保護自己呀

狗

行咁埋做乜先?
定想比人扑爆個頭

Diu 班人係學堂學咩架
有冇常識架
係到要次次傷人身體為本
人地比你制服左仲射乜野？

黑警死全家

賤人有報應！

依家係違規嫁啦，但你吹佢唔漲

個藍警仲近距離 疑似用想插眼wor

推比全世界見到黑警做緊乜！

用棍

以前做差佬應該係為保護市民
而家既差佬係為左將細個打機既感覺實行係現實生活先做差佬

屌冇number

Madam 洗定8月15

生命值硬接
Btw 點解佢冇gear

推

佢可能係hulk, 驚佢變身，所以要咁做

有number你咪投訴

PC19185 打頭？

真係違規又點
你哋班蟻民吹撚賬咩

留比啲無Number嘅做，好叻

推！！！！！！！！！
黑警屌你老母

嘩

Up

仆街

點解白衫可以冇號碼

屌痴撚線

仲常識

監狗會自己人 ,佢地會驚？

你仲覺得黑警仲有常識 仲有好人 依下先好野

人渣

（再突發加急）有另一個巴打網上留言後失蹤！

人地學堂學跟指引做
無自主思考囉

GTA

又多一張證據

又係白衫 仆街

Cls

Push

黑警cls

CLS無人性！

應該要隔10幾米發射

一哥又會走出黎話係佢郁左先食椒

屌你老母 雙重標準

( Show Blocked User - 金大喜 )

( Show Blocked User - 金大喜 )

( Show Blocked User - 金大喜 )

三毛上連登做乜先？

定係想俾萬人屌老母？

唔講唔知係女警 相由心生

cls

屌你老母⋯⋯

琴日又唔射啲廢老

Pish

佢新ac

收賣人命

咁仆街
盲左點算

條黑警突左執紅色頭髮出黎 應該好易認

指引話要有兩呎距離

痴線嫁
天理難容

社會上最垃圾果班去晒做警察

2019
仲提常識兩隻字
但又唔知人地西方世界對抗極權既「常識」係點
扔兩隻雞蛋就以為自己有進步
學人講咩民心民心
知唔知民心點來?嬴左咪有民心

Show Blocked User - 金大喜

香港公安狗都不如

金大喜 五毛
#222907 大家一齊Block

發上去twitter

屌佢老母成班狗冇人性

屌你 擺塊超反光膠片係個委任證到

推 推上報

Dllm

潮吹

Ching 不如親身示範下 唔好得個up字

仆街 咁樣噴
政治工具狗
好英勇呀

send俾各大外媒
nyt guardian cbs twitter reddit
又多一單police brutality
仲要影得咁清

#28641 淫賤吹吹波 分化撚Block

呢個咁似烈士跳樓死 帶頭慶祝嗰個嘅

有冇人可以整清張圖
見5到女警個number

白衫冇number

仆街啦
祝佢十八代落地獄 日日比人屌屎忽

汪汪汪汪 汪

警犬全家暴斃死翹翹

痴線架班狗

有哂樣 走唔甩

幫佢洗下臉姐

顏射

gta

前面藍衫個個有編號，
點都投訴左先

推俾全世界知

19185

編號？

屌 死臭閪

你唔係覺得依套社會制度仲有用下,如果有公義 呢幾日既事就唔會發生

係咪有number?

係你個名

就算有number都吹佢唔漲

行刑咁 係咪人黎架

起佢底

有冇必要呀，都已經佔晒上風啦，仲噴乜鳩呀屌你老母

PC19185

屌佢老母
推到佢落地獄

推上外國傳媒

法律都管唔到佢地

屌 痴撚線

噴曱甴咁

推比外媒

dklm

癡撚線佢根本想噴曬入個眼罩到

親朋戚友幫幫手

反光黎架

有無人幫手貼街招

死黑警

佢地而家明講你聽
我係違規架啦 SO? 駛唔駛WTS通知你?

起佢老母 佢個仆街

你上嚟都係幫你老母搵客啫

嘩白衫都唔洗有number 無法無天了

捉住黎係咁噴一定有問題
閪狗女無no另一隻有

起佢底 噴翻佢老母西

我發夢啱啱都俾人兜頭噴，顱底廁所簡直係人間煉獄！

癡撚線

死差婆

正仆街

個白色框位係咪反撚轉左

洗面咁樣....

屌你八婆

痴撚線
有冇人識佢

學咩堂 講到班毅進入去讀書咁
狗場黎嫁

好可怕
黐線

再集資 全版廣告上

冧把呢??????????????????????????????????????

班撚樣已經一早失去理智啦
佢哋純粹對示威者發洩咋
佢哋根本就好仇視我哋

咩警例 咩守則 wfc

推.！！！

屌d狗獸性大發 咩守則都唔洗理
總之捉到人就打屌佢老母

好撚仆街

臭西

食屎狗

你唔講真係唔知係女警

有冇人識果個白色衫

規？十幾年前引入個時話指引只可射頭以下添

放左上Twitter 推到佢地上國際

狗黎

死 TB。都叫女警？人地仲大隻過你

on撚9

黑警無法無天無冧巴

學堂咁教架？？？

backup俾國際媒體

唔講唔知女人呢

白衫近距離射
藍衫用棍毆眼

仲乜q要下下攞人命咁

支持!推!

還拖啦屌

平時俾人顏射得多 自己都想顏射下人

.

P

發夢夢見佢

本身張相唔夠清 面型睇落有啲似
利申：淨係知佢走左去做紀律部隊
唔清楚係咪黑警
有無手足有足夠資料fact check 睇真啲

屌你老母死黑警

吊,洗臉咩

好撚似

前面藍衫已㩒實個人
但後面白衫對已已受控、無還擊力既人用胡椒噴霧噴額頭
（噴兩秒就會由額頭流入眼部）

白衫收起個number擺明為咗濫權

咁多人圍都仲噴落地獄啦警妓

屌佢老母

佢報夢俾我facebook好似叫Jackie

唔推唔係人

咁撚豬，起到佢底都j佢唔落

暴警停止使用暴力

好多人未訓醒 / 唔肯面對現實
仲以為輿論可以對軍政府有影響

講違規
佢哋日撚日都違規
唔違規嗰日先係新聞

cls仆街到⋯⋯

話時話，忽然記起，

佔領後有個男人俾黑警打完，半身不遂，而家點？

一撚定要起到佢底

pish

屌唔講我都唔知係差婆嚟

推上報

黑警死全家！
其實係我角度應該所有警察都要死全家！
請起個個女警底！
睇落個位女警好撚肥，係咪喺警隊入邊蛇王蛇得太多？

推到佢仆街

做黑警，死全家，落地獄，永世做地獄狗，屌佢老母湊大隻雞咁辛苦

Cctvb影到白衫禁住幾個人 超近距離射面

膊頭？？？ btw 白衫可以染頭染到咁撚紅？？？？？

推到佢仆街死

叫你雙手擺頭唔聽

屌 睇到真係好嬲

嘩屌
噴曱甴咁款！

手足們點勇武都要保護自己先呀唔該

而家仲會有警講規矩架咩

Madam 咩number?

最低武力：扑穿頭
最高武力：？？？

支旗既倒影

個八婆幾多號啊屌佢老味 btw sorry睇樣屌唔落 交比其他巴打

屌。拉埋身顏射，胡椒噴霧都會傷身架。屌你老母

起佢老母底啦

痴線

痴L線架？

其實佢哋一鳩早違撚曬規啦
根本唔會有部門或者乜柒所謂監狗會治到佢哋罪
佢哋依家正宗撚狗咁撚啲示威者，日頭就放你哋玩，夜晚出黎收你皮。 6月啲OT錢就CLAIM撚到7彩嘅。無人阻到佢哋

面對住班咁既黑警仲唔反抗
香港人幾時醒

我估黨媒：警察幫示威者洗面

唔行埋d，點屌你老母個臭閪啊

違規 有咩規？

臭

呢度唯一嘅規矩 就係冇規矩

當防狼噴霧咁用

下面張圖邊到黎

肥到隻豬咁 其他警察見到唔會覺得好可怕？

好彩義士反應夠快走走到

push 點樣send 比國際人權組織
仲有ny times

咁都起到